連做保安同洗碗都咁高人工，唔明點解hk 有窮人

搵得多自然用得多，淨係一個物價都夠死

咁搵十皮都窮

我夠唔明點解有人破產啦

攞綜援仲好喇